{"type": "Nghe_DiaDiem", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "[7~10] 여기는 어디입니까? <보기>와 같이 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "여기는 어디입니까?", "explanation": "", "score": 3, "options": {"A": "학교", "B": "꽃집", "C": "미용실", "D": "사진관"}, "answer": "B", "dialogue": [{"speaker": "남자", "text": "이 장미는 얼마예요?"}, {"speaker": "여자", "text": "한 송이에 이천 원입니다, 손님."}], "question_no": 7}
{"type": "Nghe_DiaDiem", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "[7~10] 여기는 어디입니까? <보기>와 같이 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "여기는 어디입니까?", "explanation": "", "score": 3, "options": {"A": "식당", "B": "은행", "C": "공원", "D": "서점"}, "answer": "C", "dialogue": [{"speaker": "여자", "text": "민수 씨는 여기에서 자주 산책해요?"}, {"speaker": "남자", "text": "네. 나무가 많아서 자주 와요."}], "question_no": 8}
{"type": "Nghe_DiaDiem", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "[7~10] 여기는 어디입니까? <보기>와 같이 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "여기는 어디입니까?", "explanation": "", "score": 3, "options": {"A": "빵집", "B": "약국", "C": "도서관", "D": "우체국"}, "answer": "B", "dialogue": [{"speaker": "남자", "text": "손님, 어디가 아파서 오셨어요?"}, {"speaker": "여자", "text": "머리가 좀 아파서요."}], "question_no": 9}
{"type": "Nghe_DiaDiem", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "[7~10] 여기는 어디입니까? <보기>와 같이 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "여기는 어디입니까?", "explanation": "", "score": 4, "options": {"A": "병원", "B": "극장", "C": "운동장", "D": "가구점"}, "answer": "D", "dialogue": [{"speaker": "여자", "text": "저, 책상을 사러 왔는데요."}, {"speaker": "남자", "text": "네, 책상은 이쪽에 있습니다."}], "question_no": 10}
{"type": "Nghe_DiaDiem", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "[7~10] 여기는 어디입니까? <보기>와 같이 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "여기는 어디입니까?", "explanation": "", "score": 3, "options": {"A": "꽃집", "B": "극장", "C": "학교", "D": "시장"}, "answer": "D", "dialogue": [{"speaker": "남자", "text": "어서 오세요. 뭘 드릴까요?"}, {"speaker": "여자", "text": "오렌지 열개 주세요."}], "question_no": 7}
{"type": "Nghe_DiaDiem", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "[7~10] 여기는 어디입니까? <보기>와 같이 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "여기는 어디입니까?", "explanation": "", "score": 3, "options": {"A": "은행", "B": "식당", "C": "도서관", "D": "문구점"}, "answer": "B", "dialogue": [{"speaker": "여자", "text": "여기는 비빔밥이 맛있어요."}, {"speaker": "남자", "text": "그럼, 우리 비빔밥을 먹어요."}], "question_no": 8}
{"type": "Nghe_DiaDiem", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "[7~10] 여기는 어디입니까? <보기>와 같이 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "여기는 어디입니까?", "explanation": "", "score": 3, "options": {"A": "백화점", "B": "여행사", "C": "우체국", "D": "박물관"}, "answer": "A", "dialogue": [{"speaker": "남자", "text": "이 구두를 신어 보고 싶어요."}, {"speaker": "여자", "text": "네. 이쪽으로 오세요."}], "question_no": 9}
{"type": "Nghe_DiaDiem", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "[7~10] 여기는 어디입니까? <보기>와 같이 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "여기는 어디입니까?", "explanation": "", "score": 4, "options": {"A": "서점", "B": "약국", "C": "미용실", "D": "사진관"}, "answer": "B", "dialogue": [{"speaker": "여자", "text": "식사 후에 이 약을 드세요."}, {"speaker": "남자", "text": "감사합니다. 얼마예요?"}], "question_no": 10}
{"type": "Nghe_DiaDiem", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "[7~10] 여기는 어디입니까? <보기>와 같이 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "여기는 어디입니까?", "explanation": "", "score": 3, "options": {"A": "꽃집", "B": "식당", "C": "우체국", "D": "백화점"}, "answer": "D", "dialogue": [{"speaker": "여자", "text": "남자 옷은 어디 있어요?"}, {"speaker": "남자", "text": "3층에 있습니다."}], "question_no": 7}
{"type": "Nghe_DiaDiem", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "[7~10] 여기는 어디입니까? <보기>와 같이 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "여기는 어디입니까?", "explanation": "", "score": 3, "options": {"A": "시장", "B": "약국", "C": "도서관", "D": "여행사"}, "answer": "C", "dialogue": [{"speaker": "남자", "text": "모두 두 권입니까?"}, {"speaker": "여자", "text": "네. 이 책 두 권 빌려 주세요."}], "question_no": 8}
{"type": "Nghe_DiaDiem", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "[7~10] 여기는 어디입니까? <보기>와 같이 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "여기는 어디입니까?", "explanation": "", "score": 3, "options": {"A": "은행", "B": "교실", "C": "극장", "D": "공원"}, "answer": "A", "dialogue": [{"speaker": "여자", "text": "이거 한국 돈으로 바꾸고 싶어요."}, {"speaker": "남자", "text": "얼마나 바꿔 드릴까요?"}], "question_no": 9}
{"type": "Nghe_DiaDiem", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "[7~10] 여기는 어디입니까? <보기>와 같이 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "여기는 어디입니까?", "explanation": "", "score": 4, "options": {"A": "정류장", "B": "미술관", "C": "운동장", "D": "박물관"}, "answer": "A", "dialogue": [{"speaker": "남자", "text": "수미 씨, 5번 버스 왔어요."}, {"speaker": "여자", "text": "그럼 저 먼저 갈게요."}], "question_no": 10}
{"type": "Nghe_DiaDiem", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "[7~10] 여기는 어디입니까? <보기>와 같이 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "여기는 어디입니까?", "explanation": "", "score": 3, "options": {"A": "식당", "B": "꽃집", "C": "극장", "D": "약국"}, "answer": "A", "dialogue": [{"speaker": "남자", "text": "여기 김밥 하나하고 라면 하나 주세요."}, {"speaker": "여자", "text": "네, 알겠습니다."}], "question_no": 7}
{"type": "Nghe_DiaDiem", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "[7~10] 여기는 어디입니까? <보기>와 같이 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "여기는 어디입니까?", "explanation": "", "score": 3, "options": {"A": "시장", "B": "은행", "C": "기차역", "D": "운동장"}, "answer": "B", "dialogue": [{"speaker": "여자", "text": "어떻게 오셨어요?"}, {"speaker": "남자", "text": "통장을 만들고 싶어요."}], "question_no": 8}
{"type": "Nghe_DiaDiem", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "[7~10] 여기는 어디입니까? <보기>와 같이 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "여기는 어디입니까?", "explanation": "", "score": 3, "options": {"A": "병원", "B": "회사", "C": "도서관", "D": "우체국"}, "answer": "B", "dialogue": [{"speaker": "남자", "text": "사장님 안에 계세요?"}, {"speaker": "여자", "text": "지금 회의실에 계세요."}], "question_no": 9}
{"type": "Nghe_DiaDiem", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "[7~10] 여기는 어디입니까? <보기>와 같이 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "여기는 어디입니까?", "explanation": "", "score": 4, "options": {"A": "공원", "B": "교회", "C": "빵집", "D": "서점"}, "answer": "D", "dialogue": [{"speaker": "남자", "text": "손님, 뭘 찾으세요?"}, {"speaker": "여자", "text": "사전은 어디에 있어요?"}], "question_no": 10}
{"type": "Nghe_DiaDiem", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "[7~10] 여기는 어디입니까? <보기>와 같이 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "여기는 어디입니까?", "explanation": "", "score": 3, "options": {"A": "공원", "B": "호텔", "C": "도서관", "D": "기차역"}, "answer": "B", "dialogue": [{"speaker": "남자", "text": "며칠 동안 주무실 거예요?"}, {"speaker": "여자", "text": "11월 5일부터 7일까지요."}], "question_no": 7}
{"type": "Nghe_DiaDiem", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "[7~10] 여기는 어디입니까? <보기>와 같이 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "여기는 어디입니까?", "explanation": "", "score": 3, "options": {"A": "박물관", "B": "사진관", "C": "영화관", "D": "문구점"}, "answer": "A", "dialogue": [{"speaker": "여자", "text": "한국의 옛날 그림은 몇 층에 있어요?"}, {"speaker": "남자", "text": "2층에서 보실 수 있습니다."}], "question_no": 8}
{"type": "Nghe_DiaDiem", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "[7~10] 여기는 어디입니까? <보기>와 같이 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "여기는 어디입니까?", "explanation": "", "score": 3, "options": {"A": "식당", "B": "회사", "C": "은행", "D": "병원"}, "answer": "D", "dialogue": [{"speaker": "남자", "text": "(의사의 말투로) 어디가 안 좋으세요?"}, {"speaker": "여자", "text": "어제부터 머리가 아프고 열도 많이 나요."}], "question_no": 9}
{"type": "Nghe_DiaDiem", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "[7~10] 여기는 어디입니까? <보기>와 같이 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "여기는 어디입니까?", "explanation": "", "score": 4, "options": {"A": "가게", "B": "공항", "C": "우체국", "D": "여행사"}, "answer": "B", "dialogue": [{"speaker": "남자", "text": "2시간 전에 도착했는데 제 가방이 아직 안 나왔어요."}, {"speaker": "여자", "text": "그래요? 비행기 표 좀 보여 주세요."}], "question_no": 10}
{"type": "Nghe_DiaDiem", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "[7~10] 여기는 어디입니까? <보기>와 같이 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "여기는 어디입니까?", "explanation": "", "score": 3, "options": {"A": "꽃집", "B": "약국", "C": "문구점", "D": "커피숍"}, "answer": "C", "dialogue": [{"speaker": "남자", "text": "뭘 드릴까요?"}, {"speaker": "여자", "text": "아침부터 머리가 아파요. 약 좀 주세요."}], "question_no": 7}
{"type": "Nghe_DiaDiem", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "[7~10] 여기는 어디입니까? <보기>와 같이 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "여기는 어디입니까?", "explanation": "", "score": 3, "options": {"A": "공항", "B": "시장", "C": "빵집", "D": "교실"}, "answer": "A", "dialogue": [{"speaker": "남자", "text": "저, 질문이 있습니다."}], "question_no": 8}
{"type": "Nghe_DiaDiem", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "[7~10] 여기는 어디입니까? <보기>와 같이 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "여기는 어디입니까?", "explanation": "", "score": 3, "options": {"A": "미용실", "B": "사진관", "C": "도서관", "D": "우체국"}, "answer": "A", "dialogue": [{"speaker": "남자", "text": "실례합니다. 책은 몇 권까지 빌릴 수 있어요?"}, {"speaker": "여자", "text": "다섯 권요."}], "question_no": 9}
{"type": "Nghe_DiaDiem", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "[7~10] 여기는 어디입니까? <보기>와 같이 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "여기는 어디입니까?", "explanation": "", "score": 4, "options": {"A": "서점", "B": "식당", "C": "수영장", "D": "운동장"}, "answer": "C", "dialogue": [{"speaker": "여자", "text": "우리 여기서 배드민턴 칠까요?"}, {"speaker": "남자", "text": "여기는 축구를 하는 학생들이 있으니까 저쪽으로 가요."}], "question_no": 10}
